到目前为止，最好的弹性热量材料是形状记忆合金。 变形挤压冷却器|Marcus Woo | 2020年8月24日|量子杂志 
 在空调或冰箱中，你必须迅速去除热量，同时保持合金处于柔韧的低熵相。 变形挤压冷却器|Marcus Woo | 2020年8月24日|量子杂志 
 当处于刚性相的合金受到外力的推动时，金属就会转变为柔韧的低熵相。 变形挤压冷却器|Marcus Woo | 2020年8月24日|量子杂志 
 一旦力被去除，合金就会回到它的刚性，高熵相。 变形挤压冷却器|Marcus Woo | 2020年8月24日|量子杂志 
 在机械工程副教授Jeehwan Kim的带领下，研究人员借鉴了冶金原理，用银、铜和硅的合金制造了每一个忆阻器。 芯片上的大脑|凯蒂·麦克莱恩| 2020年8月19日|麻省理工科技评论 
 2012年，李某涉嫌向伊朗人提供了2万公斤钢管和1300根铝合金管。 德黑兰的中国导弹人|杰弗逊莫里| 2014年6月9日|每日野兽 
 如今，巴拉克•奥巴马(Barack Obama)的情况也是如此，只不过他打了兴奋剂，加入了更多的种族因素。 恨奥巴马的人读书俱乐部:佳能膨胀|约翰阿夫伦| 2012年10月26日|每日野兽 
 锆合金会与水发生反应产生氢和氧化物，但它也会产生热量，这些热量必须被排出。 日本核危机:什么是全面熔毁? Josh Dzieza | 2011年3月15日|DAILY BEAST 
 在法庭上承认最小的平民血统的混血儿，而不自封为贵族，这是头脑单纯的表现。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 如图3所示，桶是由一些容易熔化但又不太软的金属合金制成的，可以在石膏模具中浇铸。 《少年机械师》，第二册，各种各样 
 合金是一种混合物或混合物，任何允许的都是根据法律，hallow是与神圣相同的词。 古英格兰哈罗德·贝利 
 使用了大量的钒合金，而且是在美国制造的。 战争时期的法国之旅|小约瑟夫·g·巴特勒 
 用这两种铜做成合金，用青铜做工具。 墨西哥，查尔斯·雷金纳德·伊诺克